富咸搵柏加出黎射12碼算啦

再唔係搵個龍出黎射可能仲大機會